2017」0615 渣打10k起步報到～

有無黃大仙巴絲～

公司寄失咗我個選手包 搞到我冇得跑

615
巴打有冇咩建議，寄存啲野後咁長時間有咩搞，我驚係度忍凍成個鐘，第一次參加冇經驗

真係無得跑？

最緊要起號碼牌背後寫低你啲資料 同拉筋熱身～
早啲去熱身～ 必須既